返元朗/天水圍/屯門 ，需要支援的話可以搵以下資料

可唔可以幫手forward!!!

返元朗/天水圍/屯門 ，需要支援的話可以搵

元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 9872 9969
屯門夜展
Tel: 6037 7780
有車接送
————————————————
【臨時庇護站開放事宜】

•基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

•明愛容圃中心
屯門大興邨興盛樓地下
24537030
通宵開放

•屯門贖世主堂
屯門鄉事會路二號
24596510
通宵開放

•宣道會愛禾堂
大埔仁興街46號利達大廈地下
26629066
通宵開放

•好鄰舍北區教會
地址：上水石湖墟新康街12號3樓
電話：9207 9232
通宵開放

•嶺南大學康樂樓2樓空地
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日
請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入

•香港大學學生會大樓
Level UG1, Union Building,HKU, Pokfulam, Hong Kong

•樹仁大學
地址：北角慧翠道樹仁大學宿舍及文康大樓2樓204室（學生會室）
開放時間：即時至翌日
聯絡:66548340 / 56818227
Telegram：SYUSU2019

•中大學生會休息中心
若任何同學需要地方稍作休息（尤其家住元朗者），可前往中大學生會會室。
地址：中大范克廉樓LG
查詢：56856314
TG:@cusuhelp_sammi

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

推